巨人終於俾電視台cut咗？

講足四集，抵啦

日本仔新年放假炸on9

你等佢自high la

不推

吓？

Viutv 跪低

新年停兩星期

弱智都識上連登

有fd見過佢真人
拎白卡, 平時講野on99咁, 成日同空氣講野

記住用不推

過多幾日播第5集，巨人傻閪haters又要縮返入個老母西度

用不推啊

推